Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

Рекурсия это вызов функции самой себя, используетcя на практике, когда например результат функции конечный зависит от такого же промежуточного результата функции.